係時候要同班廢中講下呢個幾月跌左三千點

林奠一日唔處理問題，只係係咁拉人，係解決唔到每週出黎既人
再係咁恒指會跌多幾千點

[賽後檢討] 抗爭者進化史

最好唔好提

佢可以屈番係示威搞到咁

要提出解決問題的方法 不是解決提出問題的人
提出問題的人會愈黎愈多 因為政府有問題

你要用廢中心理同認知去思考

計我話應該要爭住認添啦 等佢地意識到真係有可能會攬炒